點解雷神從來都唔唱歌？？

因為 thor don't sing

噏乜鳩呀

方東昇

Thor點讀到方

科 熨斗人

哇 笑撚到我

Nice try nigga